地鐵頭尾係有緊急逃生門㗎

不過如果好似西鐵東鐵, 就可能要直接開門搵司機

不過好緊急既情況先好用呀

推多次, 收返逃生門係好麻煩㗎, 唔係緊急唔好搞呀